各位現場既人 抬走個d唔肯走既人

今日無論如何都唔可以出事

希望大家做野

和理非
返屋企

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

抬走前排d人 唔理鬼唔鬼

屋企要人

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

問一個問題 如果成班鬼一齊上咁點？

強行抬走前排

推

走啦我求你地

抬佢地走

講咩呀抬走佢地先算